中共制裁二百萬港人 會比國際制裁中共更快更恨

呢個係實況

如果唔可以令中共亡國，我寧願國際睇準時機先落手